好想知家有喜事嗰個去到泳池嘅電梯到底喺邊

冇有人知??好想參觀下,當然,我唔係傻嘅,個泳池影一定係合成唔係真,但我真係想知

搭落去拍 所謂果棟度樂中心最少幾個唔同景黎

當然,我唔係傻嘅,個泳池影一定係合成唔係真